隻衰貓背住我收埋第二個

放大左成條科莫多龍咁

收埋今晚做宵夜啫

我同屋企隻四腳蛇做左fd...我直頭知道點樣可以叫佢出嚟

咁勁 點訓練

四腳！四腳！咁叫佢就出嚟

佢好鐘意食熟蛋黃，我放係台，佢直頭走出黎食唔會走

咁大條鱷魚

應該幾好味

養到幾大條？

有冇比佢玩死

應該成年size架喇，都起碼半年以上喇，同埋都有仔女出沒

我屋企都有條，好多年
年年都有一兜仔女
係咪隻隻四腳都鐘意蛋黃？
好想同佢培養感情
因為佢好似都好老...
想影啲相留念

我同屋企嗰條都好有感情

我果條真係好鍾意食蛋黃

[慎入]尋日朝早發現.....

貓捉到一定係玩死架喎⋯

我隻衰貓見到要捉佢地佢地已經殺左兩隻bb
明明益蟲黎，想阻佢都阻唔到